Guardians of the Galaxy 3 將沿用James Gunn劇本 據聞情節催淚

Avengers Endgame: James Gunn’s Guardians of the Galaxy 3 script leaves readers in TEARS

呢篇話James Gunn個細路Sean Gunn話disney仲想整Gotg 3
但睇個勢disney應該唔會請番james Gunn

Marvel Approached Adam McKay About Directing Guardians Of The Galaxy 3

呢一篇傳佢地會揾Adam KcKay
我唔係好識佢
但我覺得James Gunn果種風格好難有人代替到

有無人討論下end game 後發展
下一個phrase 只係期待gotg 質素有保證